我想問依家係去灣仔先字煲底？

金鐘又話要人 又話去灣仔等

打錯字 定

金鐘啊

金鐘先 夠人再決定
你灣仔唔夠人一樣攻唔入！